十萬內有冇比較有空間感既房車推介

呢排搭多左Uber, 覺得坐中型房車例如Camry, Accord 甚至jetta都覺得舒服過坐我而家部七人車

反正最後個排都係一年坐得個一兩次，諗緊好唔好換返部中價房車算數

1.Camry 舊款太老土，新款（11後）又好似out budget（markx太Mk)
2.accord 又冇出新款
3.歐洲車咁既價錢揸一兩年又要 整到仆街（vw個波箱又好似麻煩，bmw 我好大份要歐洲車可能要買5系先得）

Lexus 其實有冇得諗？維修保養會唔比一般日本車麻煩同貴？

利申：平日返工，放假車下屋企人
日渣70km左右，有car seat, 所以後面唔可以太窄，如果唔係後面坐到一個大人

Nissan cerfiro

可以試下Teana
坐過未渣過 覺得舒服程度拍得住Lexus es

IS 250真心唔錯 我都算大份都覺得幾舒服，整體來講靚仔又舒服

GS300啦
後座空間感真係同期E仔咁闊
整車方面就唔洗擔心啦，豐田黎既，周街都係件
搵部靚靚仔仔就ok，都係個句，睇上手保養

Lexus 聽聞整同換件都貴，究竟係唔係所有野都跟Toyota? 定係部分得部分唔得？
有fd 渣Lexus，入廠貴過benz bmw

但係IS250真心靚仔斯文，成10年車睇落都唔out
而且Lexus ride quality 幾好，行車好靜
但樓主如果大份D就未必覺得舒服

IS250 同空間感扯唔上關係
但真係靚仔既

Mazda6 都唔錯啊

CL7/9

仲有R添

Is250都諗過，不過後坐太窄leg room 唔夠

M6 油耗如何？

有d mk

Cerfiro 都好似唔錯，有冇用家評價下

車箱闊大好舒服，隔音唔錯
油耗$1.8-2

06-07 audi a6
10萬有找, cvt 波箱無乜野壞

電子野呢？

Lexus is250 出名細 你要空間感就玩gs算啦

一定係 Camry

Teana

08 年accord cp2 2.4L
5萬有找

IS 250狗都唔撚坐，後坐窄撚到

crown

依家中size / 入門sedan back seat 愈做愈細
好多車既wagon 版後座先稍為大返少少

Mazda 6 一定係

Mazda6好闊 後座可以橋腳
油耗$1.5/km